中美貿易戰倒數 最後24小時

咁又點牙

巧惡

sor lor

無事既, 好快傾掂數

好彩之前我聽左lihkg 最後逃生門，近乎走曬

快d打佢老母

其實係計中國時間定美國時間

大陸話不打第一槍丫嘛
咁應該係美國時間多

仆街啦聽日

美國時間12點

放生未

支那五毛呢？衰軟必豬呢？果斷亮劍呢？

真係打唔成

5000 億

Source?

第一round 肯定開打，問題係下一round 要打幾大